「轉發」[極醜惡]今晚全線香港公會已被官方消滅

前日post出來既，同今次社運無直接關係

我唔知應該開係 時事台 定係 遊戲台
亦都唔知 有無人post過
開錯台 又或者 有人post過既話 提一提我
我可以刪post

另外
【情報】關於第二銀河營運公司的一些查證

我自己都未睇晒
暫時我剩係知呢隻game似乎係国貨
雖然話玩大陸game就要有呢啲心理準備（甚至可以話抵死，anyway不割
但打咁多年機真係第一次見到可以做到出晒面咁

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

好人好姐玩支那GAME

【情報】香港公會HongKonger (HKer)對被官方解散聯盟強制退團並封號一事之聲明

比個藉口自己同隻game割蓆啦

我知有好多狗重課玩緊呢隻GAME

國泰咁大間野話整就整
何況你地d小薯
#chinazi

已 del app 罷玩

仲玩大陸驚？

>我可以刪post
好奇想知你點刪 post...

咩遊戲坦黎

站務台貼Link

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書